根據中共邏輯,外蒙古獨立係分裂國家

想知幾時派兵收復?

是都比普京爸爸先啦

點可以咁架，中共係唔容許外國勢力干涉中國內政，肯定係除非唔係

外蒙咁窮，要嚟做物

所以話香港本身係因為利益英國先要中國先要
道德撚仲話唔好講利益

北京自古以來都是蒙古領土